點解Eason套臥底巨星隱左形？

有無人睇左？
上網查1月18上 宜家影都無 落左畫？

你點睇左用聲控？

唔係用宜家 咁應該用咩家？

得啦

而家

依家

愛。回家

nigga

邊到鄉下

正解

渣ga

之前唔得閒，而家想睇都冇

有冇人可以答下樓主個問題

騎劫

上網見到評分得1.x, 原來成套野用配音

支那鳩戲，狗也不屌，eason都救唔到